我沒有你的壽司，因為我炸傷你 woo hoo woo hoo

愛我！！啤酒！！

鐘無豔？

烏鴉哥哥

不要聽見你真的說粗口

撚撚的姐